<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     
    <string name="app_name">PHT – Risiko Post-PCI</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    
    <string name="terms_of_use_title">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="terms_of_use_body"><![CDATA[<p>Diese App stellt keine medizinische Beratung dar. Sie ist ein Tool zur Verwendung durch Ärzte, die Informationen zur Unterstützung bei der Diagnose und Behandlung ihrer Patienten suchen. Nur Ärzte sollten diese App verwenden. Diese App liefert keine Diagnosen oder Behandlungsempfehlungen.</p><p>Die Inhalte dieser App, wie Texte, Grafiken, Bilder, Informationen und weiteres Material, welches in der App enthalten ist (\"Content\"), dienen nur zu Informationszwecken. Dieser Inhalt ist kein Ersatz für eine professionelle medizinische Beratung, Einschätzung, Diagnose oder Behandlung. Der Inhalt ist dazu bestimmt, Ärzten Informationen an die Hand zu geben, die diese bei ihrer medizinischen Einschätzung beachten sollten.</p><p>Patienten sollten bei allen Fragen zu Beschwerden stets den Rat eines Arztes oder eines anderen qualifizierten Gesundheitsdienstleister einholen.</p><p><h2><b>ZOLL gibt keine ausdrückliche oder implizierte Garantie bezüglich der Leistung, Genauigkeit oder dem klinischen Wert dieser App. Diese App und die erzeugten Informationen werden entsprechend dem aktuellen Entwicklungsstand bereitgestellt. ZOLL gibt ohne Einschränkungen keinerlei Zusicherungen zur allgemeinen Gebrauchstauglichkeit oder Gewährleistungen der Eignung für einen speziellen Zweck.</b></h2></p>]]></string>
    <string name="terms_of_use_accept">Akzeptieren</string>
    
    <string name="title_activity_start">Start Activity</string>
    <string name="start_title">Risikorechner für plötzlichen Herztod nach PCI-Behandlung</string>
    <string name="start_text">Um den Risikorechner für plötzlichen Herztod nach PCI-Behandlung zu verwenden, wählen Sie "Start" aus. Sie werden gebeten, einige Fragen zu beantworten, die das Risikoprofil des Patienten ermitteln. Die eingegebenen Informationen werden verwendet, um den Risikostatus des Patienten zu bestimmen.</string>
    <string name="start_button_label">Start</string>
    <string name="button">Stream Video</string>
    <string name="infobtn">Information</string>
    
    <string name="button_back">Fertig</string>
    
    <string name="title_activity_questions">QuestionsActivity</string>
    <string name="question_button_prev">Vorherige</string>
    <string name="question_button_next">Nächste</string>
    <string name="question_button_calc">Risiko berechnen</string>
    <string name="question_title"><b>Frage:</b></string>
    <string name="question_tracker_label">Frage %1$d von %2$d</string>
    
    <string name="title_activity_results">Results</string>
    <string name="no_risks_selected">- Es wurden keine Risikofaktoren erkannt.</string>
    <string name="results_low_title">Risiko-Kategorie: NIEDRIG</string>
    <string name="results_elevated_title">Risiko-Kategorie: ERHÖHT</string>
    <string name="results_high_title">Risiko-Kategorie: HOCH</string>
    <string name="results_low_text"><![CDATA[Basierend auf den identifizierten Risikofaktoren hat dieser Patient ein <u>niedriges</u> Sterblichkeitsrisiko, besonders im frühen Zeitraum nach der PCI-Behandlung:]]></string>
    <string name="results_elevated_text"><![CDATA[Basierend auf den identifizierten Risikofaktoren hat dieser Patient ein <u>erhöhtes</u> Sterblichkeitsrisiko, besonders im frühen Zeitraum nach der PCI-Behandlung:]]></string>
    <string name="results_high_text"><![CDATA[Basierend auf den identifizierten Risikofaktoren hat dieser Patient ein <u>hohes</u> Sterblichkeitsrisiko, besonders im frühen Zeitraum nach der PCI-Behandlung:]]></string>
	<string name="results_button_back">Zurück zum Start</string>
	<string name="results_button_references">Literatur</string>
	
	<string name="references_title">LITERATUR</string>
	<string name="references_body"><![CDATA[<p> 1 Halkin A, Singh M, Nikolsky N,  et al. Prediction of Mortality After Primary Percutaneous Coronary Intervention for Acute Myocardial Infarction: The CADILLAC Risk Score. JACC 2005;45:1397-1405.<br /><br />2 Weintraub W, Grau-Sepulveda M, Weiss J, et al. Prediction of Long-Term Mortality After Percutaneous Coronary Intervention in Older Adults:  Results From the National Cardiovascular Data Registry.  Circulation 2012;125:1501-1510.<br /><br />3 Solomon SD, Zelenkofske S, McMurray JV, et al. Sudden Death in Patients with Myocardial Infarction and Left Ventricular Dysfunction, Heart Failure, or Both. NEJM 2005;352:2581-2588. <br /><br />4 Zishiri ET, Williams S, Cronin EM. Early Risk of Mortality after Coronary Artery Revascularization in Patients with Left Ventricular Dysfunction and Potential Role of the Wearable Cardioverter Defibrillator. Circulation: Arrhythmia and Electrophysiology. 2013;6: 117-128.<br /><br />5 Adabag AS, Therneau TM, Gersh BJ, et al. Sudden Death After Myocardial Infarction. JAMA 2008;300(17):2022-2029. <br /><br />6 Buxton AE, Lee KL, Hafley GE, et al. Limitations of Ejection Fraction for Prediction of Sudden Death Risk in Patients with Coronary Artery Disease: Lessons From the MUSTT Study. J. Am. Coll. Cardiol. 2007;50;1150-1157. <br /><br />7 Stone G, Rao SV, Hermiller JB, et al.  “Prevention of Sudden Cardiac Arrest Post PTCA in High-Risk Patients.” April 2011. Available at <a href="http://www.theheart.org/article/1202823.do">http://www.theheart.org/article/1202823.do</a></p>]]></string>
	<string name="references_button_close">Schließen</string>
</resources>
